好想再見返7仔個個收銀姐姐

你好pure好 true

你諗下你見唔見得返老母先再講啦

收嗲啦厹

Ada 你去左邊啊 我好掛住你 執貨時露出果條肉色底褲仔

母親節未到喎

唔通做毒撚咩

係時候又要幫你宣傳下

點解改咗id都add到

今日喊左未

add到意思係點?
如果之前search 過
就會一直keep record

我已經單剔左至少五至八條友
屌你老母

個個都知我96啦屌你老母

你咁老 不了

條撚樣一定00後

有個ok仔既收銀妹妹好可愛

你係咪block晒?
我click入去都廢撚事屌

ok仔o唔ok

無應 一block會雙tick咗

Angel放假

有條友問完我之後
我問佢你係...?
佢就last seen a long time 做乜撚

唔係叫呢d垃圾名

把聲好好j啊

有冇講笑話